---
author: "Gouvaert Johnny"
tags: ci
date: 2018-04-04 12:49:09+02:00
---

# Vidéo de présentation:
On a parlé de photomontage, on sait pas encore très bien comment faire.
On évite le sketch, on mets en avant les projets.
NDL, Projet Ecole, Divers concours.

A la fin: * Tease de la chasse tresor + 1ère énigme * 

Précedement: Les projets de cette année, concours et tutos fait.
Prochainemenent: Projet Ecole et chasse au trésor.
### Projet ecole: Faut faire attention pour l'an prochain. Nicolas et Hugo, s'il vous plait, un petit écris;

# La chasse au trésor:
Faut aider Benoit, le meilleur prèz du monde, a coder l'application pour la chasse au trésor. 
Johnny, le prèz taille mini, se propose.
Justine, la trèz, s'occupe des cadeaux. (Moi je voudrais bien des chocolats)
On pense à :
- des porte clé, 
- des dessous de verre, 
- des jetons
- stickers (on pourrait les faire nous mêmes)
- Un pins
- Bitcoin en chocolat !! Yes Merci Maeva.

- Modification défis tinder. Il suffit de croiser un membre du bureau dans le bahut.

# Concours
Se renseigner + monter une équipe. 
Catalyst coding contest, la première semaine des vacances, les membres du clubs sont en majorité absents.
Bâtiment M5 le 27 Avril de 15 a 19h, ça semble reservé aux ima.

# Sites de clubs
Le prèz a contacté l'eestec, on attends un cahier des charges. 
On travaillera certainement pendant les vacances.

Pour le nouveau site du club, il sera mit en ligne dans le courant de la semaine prochaine. 
Il faut voir avec Monsieur Redon.

# Com sur le nouveau bureau:
On fait un jolie photo !! :D

## Rappel Prévention:
Faites attention à vos informations sur internet ! (N'est ce pas Nicolas)
C'est pas sympa de spammer ses camarades hein ! XD 
Mot de Justine, pensez à faire des backup !!

# La maintenant de PULCE: 
Nicolas va nous faire un tuto (sans virus) sur la maintenance du site pulce.

### On a eu un contacte !! 
Quentin Pébère nous dis qu'il a un problème avec windows 10 et windows store, sa connection ram. On lui conseille d'arrêter d'utiliser windows store, et on lui demandera plus d'informations.

### N'oubliez pas de jeter vos emballages dans les poubelles.